雙方互告侵權，邊個贏面大啲？

右邊 因為blm

打和，super

左邊 因為the future is female